訓醒升左600點

出雙糧